\begin{song}[remember-chords]{title={Dvije Zvijezdice}, band={Tajči}}

\begin{kitica}
G                     e \\
Ja sam samo tebe voljela \\
G                       D \\
Svjedok mi je cijela ulica \\
    a               h \\
Moje srce kuca za tebe \\
       C                D \\
A samo bijele ptice dolaze.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tvoje ime je na mojim usnama \\
Poljubce sam tvoje ukrala \\
I dok svira neka draga muzika \\
Sve što imam samo tebi pripada \\
Refren: \\
D          G               e \\
S neba padaju dvije zvjezdice \\
C          a              D \\
Jedna za mene, druga za tebe \\
             G h             e \\
Preduga je noc što nas razdvaja \\
C           G       D         G \\
S drugom si ti, a s tobom sam ja
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ti si onaj djecak iz mog sna \\
Poljubce sam tvoje ukrala \\
I dok svira neka draga muzika \\
Sve što imam samo tebi pripada \\
Refren 2x
\end{kitica}

\end{song}
